# ЦНИИмаш
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/t/tsniimash_logo1t.webp)](f/c/t/tsniimash_logo1.webp)|<corp@tsniimash.ru>, +7(495)513-59-51, Fax +7(495)512-21-00;<br> *Россия, 141070, Московская область, г. Королёв, ул. Пионерская, д. 4*<br> <http://new.tsniimash.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**АО 「Центральный научно‑исследовательский институт машиностроения (ЦНИИмаш)」** в ведении [Роскосмоса](roskosmos.md) занимается проектированием, экспериментальной отработкой и исследованиями космических аппаратов и ракет. В состав института входит ЦУП Роскосмоса. Находится в городе Королёв. Член [IAF](iaf.md) с 2004 г.

**Проезд.** Для входа на территорию АО 「ЦНИИмаш」 необходимы пропуск (заказывается заранее) и паспорт. Бюро пропусков работает с 8:30 до 17:00, перерыв с 13:00 до 14:00.

- **Проезд железнодорожным транспортом из г. Москвы.** С Ярославского вокзала на электропоезде до станции 「Подлипки‑Дачные」. Далее автобусом или маршрутным такси №1 до остановки 「Проходная ЦНИИмаш」.
- **Проезд на автотранспорте из г. Москвы.** От станции метро ВВЦ на автобусе № 392, 576 до остановки 「Проходная ЦНИИмаш」.
- **Проезд на автотранспорте из г. Мытищи.** От ж/д станции 「Мытищи」 на автобусе № 28 до остановки 「Проходная ЦНИИмаш」 в г. Королёв.



## The End

end of file
